<Box>
    <Typography variant="h4" align="center">
        Памятка по разбору инцидентов виджета оплаты в OTT
    </Typography>

    <br/>
    <Paper>
        <Typography variant="h5">
            Контакты
        </Typography>
        <Typography>
            <b>Менеджмент виджета:</b>
            @dan-fetisov
            <br/>
            <b>Разработка виджета:</b>
            @kosheverov @kirilleremin
            <br/>
            <b>Тестирование виджета:</b>
            @o-iv-89 и @ppugch
            <br/>
        </Typography>
    </Paper>
    <br/>

    <Typography variant="h5">
        Цель доки
    </Typography>
    <Typography>
        Уменьшить время разбора и ускорить непосредственное исправление возникшей ошибки путем объединения усилий
        фронтенд команд виджета оплаты и OTT.
    </Typography>

    <br/>
    <Typography variant="h5">
        Что делать, если сломалась оплата в HD?
    </Typography>
    <Typography>
        <ol>
            <li>Создается тикет в OTTDUTY с описанием, как воспроизвести проблему, желательно с видео и отдается
                дежурному разработчику OTT
            </li>
            <li>Дежурный разбирает проблему в течение минут 30, если данного времени недостаточно, приходит к Марии
                Булгаковой или же Ержану Ташбенбетову c просьбой выделить разработчика из команды для полноценного
                погружения.
            </li>
            <li>По итогу разбора требуется записать в тикет из п.1. информацию, упрощающую дальнейший фикс:
                <br/>
                <ul>
                    <li>Какой флоу в итоге привел к воспроизведению проблемы (из тикета / что - то иное)</li>
                    <li>Что было обнаружено
                        <br/>
                        <ul>
                            <li>полезные факты об окружении виджета - HD</li>
                            <li>проблемный кусок в самом виджете</li>
                        </ul>
                    </li>
                    <li>дположение, как и что нужно зафиксить</li>
                </ul>
            </li>
            <li>Если же исправление не слишком очевидное и потенциально можно привнести дополнительные баги, тикет
                передается команде виджета - призвать в тикете ответственного менеджера, Данилу Фетисова, либо же
                ответственного разработчика - Александра Кошеверова / Кирилла Еремина + продублировать в чате.
            </li>
        </ol>
    </Typography>


    <br/>
    <Typography variant="h5">
        Что приветствуется
    </Typography>
    <Typography>
        <ul>
            <li>Призыв для дебага ребят из виджета (либо в чате, либо очно) - совместная работа даст гораздо больше
                выхлопа
            </li>
            <li>Проактивность в решении проблемы - чем быстрее мы починим оплату, тем быстрее наши пользователи смогут
                получить тот контент, за которым они пришли.
            </li>
        </ul>
    </Typography>
</Box>